skysports轉會news是咪已經冇哂可信性

油

唔係

sky反cup左啦

樓主又柒